[大愛撚勿入]睇貓玩死老鼠真係好心涼！

段片殘體字 冇血腥場面
一掌打落隻老鼠度
隻老鼠應該內傷唔係好郁到
但仍然好有求生意志好想走
但佢知道根本走去邊隻貓都追到佢
撚狗咁撚
後尾隻貓仲要係咁拋高佢 真識玩
隻貓仲殘忍過人類用老鼠藥殺老鼠

屌仲要配埋D咁既音樂

樓主細細個比老鼠咬過？

老鼠咬甩左佢條jer

哆啦A夢

大屌窟洞

隻貓仲要當佢做枕頭

隻貓係咁同隻老鼠錫錫

但係玩還玩，可唔可以唔好玩完放喺我張床度

以前成日見貓擊殺老鼠
而家貓捉老鼠只係想夾隻鼠做朋友

殺死埋啲大愛撚就啱

之後你再錫隻貓

Tag何來

睇佢地俾人爆完頭彈黎彈去仲爽皮